17歲絕症 日記(2)

醫生每個月都會keep住同我老豆老母做好心理準備我會隨時死
北京嗰邊聽講係去天壇醫院

Hi 樓主，好欣賞你咁勇敢！
不幸地我個女都確診同一個病，可以PM我問一下你嘅意見嗎？